岩岩分手 好大壓力

同男朋友拍拖拍左3年
佢工作好忙 近排仲多左project跟
而我安全感好唔夠 但3年嚟佢都好努力報到
但近排佢好忙 而我又會係佢做緊野個陣打比佢
佢話好大壓力好攰好辛苦
我地冷靜左5日
最後佢真係諗得好清楚
話佢無勇氣再行落去
話如果大家仲有愛既就會一齊返

好難捱好辛苦
雖然有好多野都知
成日安慰到人
但自己就係做唔到

仲有愛直頭唔會分手

體諒下人啦

男人事業為重啊

真

你話你喺咪犯賤

自己攞嚟衰

講到尾都係唔愛

冇安全感揮手
又係咁逼走咗人唉

只怪好多道理明白得太遲
擔心對方走唔係一種愛

我仲要係巴，男人老狗冇安全感覺得自己好廢
我睇緊心理輔導，希望可以幫到自己
樓主都係時候令自己更好

真定天真呀？

佢會後悔架

識安慰人唔識安慰自己係好正常的 搵下朋友仔講下或者叫春都可以釋放到情緒 最緊要唔好自己忍住

好啱

有架，但真係好忙
有時都想佢陪下自己，傾下電話講兩句都好🤥

我都係好冇安全感
對方好忙好多嘢做
佢話要冷靜下
我逼走左佢

始終都拍左3年
分手無話係邊個錯既
如果樓主你有得揀
你無安全感個陣
都唔會淨係搵佢啦係咪？
咁我估佢都係你的支柱黎既
最慘係 依一刻先係最無安全感
最無依靠 個種空虛感依家先係最難受

我話呢句野真

就係咁所以我唔拍拖住
咪阻住我上位，無時間再分出嚟陪女

我話呢句係天真

同你情況差唔多
拍左3年 前兩日分左手
佢自從轉左新工之後好多野做 又成日話好攰
佢少見左我
之後佢就同我講佢淡左想分開

我都好希望佢會後悔會返嚟

咁你都要努力變好令到佢會覺得後悔先得架
到時主動權就係我地到架啦